請明天繼續高舉美國國旗

人權法最快下星期二上參議院辯論。

請大家聽日除咗舉反警暴標語之外，美國國旗都唔可以少，食住個勢，繼續製造民意，挾持住呢份民意，令參議院議員冇得甩身，等佢哋係參議院一致通過法案。

舉美國旗，令侵侵繼續有藉口介入香港。

push

推

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

推

大埔手足當街被劏！要令國際知道！

幫手用twitter retweet
向國際講港人響遊行前遭襲擊
目的就係要令港人噤聲!!!

美國已經插咗大半隻腳入嚟香港，香港進入半中美共管狀態。如果聽日班垃圾黑警搞美國國旗，個畫面好難睇之餘，再換嚟美國既報復。

前兩日特登買咗枝美國旗仔 準備聽日fing

仲有英國/香港旗呀 24號傾BNO呀
唔係冇成效就效棄唔做呀 係要做到佢回應為止呀
唔集氣英國佬連傾都傾唔到呀

仲有英國旗，24號英國國會傾香港同BNO問題

明天見

誰批准美國差隻腳入黎

你主人 習近平

巴絲們聽日試用下啦

榮光同步器

唔忿氣咪叫你主人習近平打美國囉